有冇人後悔上年無一把火燒柒垃圾會？

垃圾就係垃圾，真係燒左都無人可憐

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

淨係裝修根本便宜左佢

屌你老母，垃圾會

最好燒撚埋隔離嗰幾座

見到都眼冤

朱媛係理大放火都改變唔到啲咩 地點係可以轉

改變唔到，但起碼發洩左

朱媛發泄咗啦 師兄知唔知佢比狗告暴動未？